如果彩瑛入ITZY咁會點？

踢走LIA
又唔洗喺twice到做隱形人 埋沒自己才華

變左4人團

踢埋彩演？

一日隱形人 一世隱形人

真係好笑 喺自己個團唔話佢隱形都算俾面 仲好意思話去人哋個團踢走人

唔會==佢sixteen個陣都幾多人見到佢

最醜女團

Venom幾靚

你都係想我地話佢不再隱形 你開心就好啦

牙隱悲哀人生

珍

牙隱很正的

Lia真係冇得代替
暫時係歷史上最柒最廢
真係廢到要望多幾眼嗰種

佢長髮會係哩團門面

每團都有隱形人 係咪每個團都要捉個出哩笑

講到入咗ITZY就唔會係隱形人咁

咪酸啦

吳君如入女團都幾有gimmick

長短都係隱形人 門面冇佢份 坐廁所位啦

你都ON撚9

接受現實啦

接受唔到

mina好靚